嚇鬼咩 夠疆你就上番27000！

唔驚你

你都俾人哋兩三日時間，等人哋班投行二世祖慢慢夾爆你，慢慢收你 short put

一吓夾爆你，你一閃水就冇嘢玩㗎啦

美國琴晚跌到咁 傻仔先買升

Tag 住你依句說話，睇吓兩日後會發生咩事

而家恆指成份咁多支那股
你估仲係以前跌左一定升得返咩

月供2800果D都睇路喇

信念

今日想升都升唔起，好垃圾
我已經偷步入咗1球熊，俾人夾就再溝貨

一啲啲，2318, 700, 2382, 3968 嗰啲正常嘢實升得返。

但 3690, 2628 依類就好難講

1球咁小點發達

夾到上263再加2球

夾梗你

你都等佢補返兩個裂口先做啦

大户太多淡倉係手夾唔到上

直落地獄仲好 1球熊夠食

呢句真係屈機，272落黎果陣就話大戶大量265好倉實跌唔落行b浪，而家彈返上黎又調轉講太多淡倉

短線先睇20000 終極目標恆指4位數

好期待我隻熊變太空熊

掃多啲啦 遠遠地26500夠做

又想假升引牛 大戶俾位我加熊

你冇估錯會再跌，不過係行反彈上去先再跌啫

我睇最多彈到263 補完裂口就落

叻仔

又假升

再加沽

出事啦，你激嬲左大戶，實升穿27000

再投入資金